老衲素來有佛教朱元璋既美譽

佛教豬都係美譽？

光頭死乞衣

柒蚋